[IQ題]畢生精力 動物園開大會

規定所有雌性動物係晚會一定要著黑色絲襪
問係邊隻動物諗出來
點解

第五頁開估

馬克思

咁撚快 屌你老母

你同墨默有咩分別

sor 唔小心用10秒破左你畢生既精力

砍掉重練啦

畢生精力

蟻多嬲死象

嚴格來講係馬克思主義 你重差兩個字

好柒

象